聖士提反書院更衣室裝偷拍鏡 7男生被捕

名人輩出、有逾百年歷史的赤柱直資名校聖士提反書院，爆出校園偷拍風波。消息稱，該校老師上月底在校內運動場及泳池更衣室內搜出偷拍攝錄器材，向校長反映後認為事態嚴重，當日報警求助。警方經調查後拘捕7名男學生，校方其後亦通知涉案男學生停學候查，待警方查明事件後再行處分。校方已逐一通知受影響學生及家長。

警方發言人證實，3月24日接獲學校職員報案，指懷疑有人在校內偷拍，警方經調查後以涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，拘捕7名年齡介乎15至16歲的男童，被捕男童目前已獲保釋候查，四月中旬向警方報到，案件交由西區警區重案組第二隊跟進。消息稱，由於偷拍器材已擺放一段時間，相信被偷拍學生眾多，有男有女，正翻查書院閉路電視片毁，確認受害學生範圍。
教育局發言人回應，已就事件接觸校方。據了解，校方已啟動校內機制處理事件，教育局會繼續與校方緊密聯絡，跟進事情發展及提供適切支援。由於警方正處理事件，局方不會作出評論。

聖士提反書院是著名直資男女中學，位於香港島南區赤柱東頭灣道，建於1903年，多座校舍被列為歷史建築，曾孕育不少政商體界名人，包括港協暨奧委會會長霍震霆、人民力量前主席袁彌明、港鐵前主席錢果豐、中國全國政協常委吳光正、嘉禾電影公司創辦人鄒文懷、詠春拳一代宗師葉問、已故香港富商及慈善家鄧肇堅爵士等，屬本港傳統名校。

人才應該比機會

正呀幼齒

抵啦 冇流出

兒童色情 重判起碼10年啦

agger

有流出你都唔敢睇啦 隨時中一個唔夠18就玩撚完

讀到呢啲名校都玩呢啲
老豆老母咁有錢想要咩女都得啦

留名等睇過萬封求情信…再加宗教因素，及被告真誠有悔意，本應前途無可限……

下？

幾有錢呀？

只係好過公屋仔少少咁lor

一流出幾萬人以上睇佢拉得曬？

故警方將全面審視偷拍器材內影片及校方閉路錄像，希望確認受害學生範圍。

睇冇事
只要唔係download或者同人share

使唔使入去坐

隔離炸麻

gay

其實犯了法對他們來說好少事
反正日出咪去老豆間公司當個職位
成間公司女同事又咪想俾佢地中出
女同事又咪認為年輕人總會衝動做錯事

你試下一個公屋窮忍，無好話裝鏡頭，用手機睇咸野俾女同學看到，已經唱到你變態咁

ff鳩up當事實

我有冇眼花?學校竟然肯報警!
比在出面啲雞校應該選擇咗冚住件事內部解決
當然呢啲名校咁撚多達官貴人家長
學校唔咁樣處理一定死梗

btw,柒學生被捕
有冇叫向太幫佢哋籌錢安家?

合法地睇CP

你睇唔洗download先睇 你估無㾗呀